男人對住女朋友永遠都只可以講一句

「我唔岩 我認錯」
唔理咩事 講左先

剛剛老婆發皮氣，已用！

Ok 我錯囉好無

痴線